覺唔覺vivi又名vivitam 個樣唔同左

臭雞搵到人埋單 執到啦

條女真人好撚普通 成個c9咁 硬照p得太勁

係..唔知係p到唔同左樣定整左容

佢係有幾分姿色既

埋單條友唔知幾多手

以前覺得佢好靚
近年眼鼻嘴+塊面+對波都好膠

點解會肯埋單無理由唔知佢係雞

達哥都食過

同埋呢種囡唔㩒老，一到三十歲就差好遠

條女揸波棍好似揸賓周

好似殘咗好多咁